唉 後悔租左件ptgf影畢業相

話說今日grad...
諗住搵條女影下相 無咁樣衰啦
咁佢都幾索 著晒一件頭褸屌裙
hall莊d雞對我刮目相看
咁呢件ptgf個收費就咁既
影相50
拖手100
咀咀200
抱抱500

咁我計過條數
2粒鐘最多都係影100張相
5000蚊換返4年面子 都幾抵

咁未開始之前 大家吹下水
講下d同學事跡佢知 仲介紹埋我女神

點知咁就仆街喇 佢食住我毒撚格
係我女神面前咀左50次 攬左20下
仲拖左成粒鐘手 而家佢話我差佢80000蚊
未搵到工就無左8皮野 點算

唔好笑
零分重作

同佢講話依家係佢用個咀打你塊面，用手想壓爛你啲內臟，你都未告佢謀殺都算係咁啦，識趣嘅就唔好再提收錢依啲咁小家嘅事啦咁同佢講

無是咁的

零分

以為自己好好笑呀 哈哈
其實真係好爛

劣汁到冇得再劣

0分

幽默感呢家野真係無得勉強架